買份日本報紙睇下先

第一如題

想問班垃圾鳩整完呢份日本頭版 浪費左50萬係日本 係咪零責任